早幾代都係香港人，但我大陸出世，k1時己轉返香港身分證。我係咪支那人？

係咪？！

快啲屌我啦，全能嘅連登仔

係香港人
身份認同呢d嘢 返去讀中學上通識堂啦

你唔係人，係蝗

真係？

大陸出世即係大陸仔